戰略：理大唔好投降，黎明運動繼續，流水式抗爭

頂住

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入---------->
然後打 /task 攞任務

我知你地捱好辛苦，但你地唔投降就可以繼續癱瘓大學至紅隧交通。